啱啱做咗100下掌上壓，覺得自己離目標又更進一步，大家一齊加油！！:)

keep住健身，你我都得！！

好bulk

入咗權力核心未

師兄不要說笑😂我知我已經唔算好大隻

有冇跑10000m?

好撚大隻

想通咗未？

那個是我朋友，他keep住跑步我keep住做掌上壓，大家一起互相督促💪🏼💪🏼💪🏼

今日沒有微風 😞

是的呢

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全